4 點了 感情台有沒有人

夜晚9點

冇

Hihi

hi hi

早晨呀

反戰小說

why no sleep

你好

hi
why no sleep?

12:28pm

唔想訓

西岸巴打

同我一樣

Hi

你好似知道咗啲唔應該知道既野

淨係知你浸咸水

i go to school by bus

HIHI

i go to work by bus

12:33 pm

我只係一個浸緊咸水既毒撚

你又西岸

hello what's up guys

有錢人

咁岩既 我都係喎

hello

Hi
west coast here!

LA? San diego?

毒魔公仔好正

浸咸水可以係窮撚

毒魔

在一起在一起

係!
扮緊工

番緊工 冇野做玩電話

好多洋人

LA

SF? LA? SD?

都是有錢撚

你又oversea

岩啊

應該係腦魔
我打錯字

正 好地方

可唔可以介紹下西岸有咩玩架

我而家係香港，04:37

大家有咩心事搞到瞓唔著先

你SD? SF?

毒撚

返通宵

自爆 不了

仲大過香港 怕咩

有冇人知腦魔公仔邊度有得買

係呀

佢驚死識咁

聽日free?

好似之前有人整過，擺係格仔鋪
信和見過一次咁大把

same

返咩

扮下野都唔比

方加

又一巴打
原來咁多人係CALI

屌 好多西岸

3:39 pm

馬場保安

Hi east coast

0440 返緊工

信和而家仲有冇？
想要

終於有個EST

係學校做緊gym

利申 sf

番咩呀巴打

有無聽到跑馬聲

做緊GYM定LIHKG

我都搭緊巴士返學

正

一定有

以前都成日上SF

做咩宜加唔上

咁夜都有人練馬嘅咩

餓了

唔好講！

想食

唔好講 會餓

有呀
想send圖
但老細話唔好
我就廢時

因為分左手

of coz working out need to rest in between 我係SF隔個海講完

唔好搞到份工

好多鬼佬呀呀呀呀呀呀呀

姐係San jose?
點解冇乜人so cal

係呀
份工份糧先係最重要

唔好傷心

邊度

快啲到年尾

呢度

我都想
2018太多傷心事發生

冇啦. 都幾年前
放低晒

唔信

再講自爆

爆左啦

我都覺 唔鍾意2018

Agger
年尾可以返香港

你又知

1月返

1月又要返黎了

開SEM?

唉
希望2019會更多開心事發生

Yes arrrrrrrr

咁好
你而家係海外邊度？

仲有兩個月就2019
新一年一定要減肥成功同cow到女！！！

死了

洛杉磯

係咪可以食早餐

我都想開學

WTF
你唔係絲打黎既咩

邊忽似

有得讀書真係好

我睇你紅色字以為係絲打

有J絲打

要珍惜

木了 木得讀大學 像個垃圾

原來係人妖 誤））

真。男人

冇人啦 訓啦

姐係你讀完中學就出黎番工乜都唔進修？

你唔係人

禾刀系c打

HERE

Sf

讀咗個hd

cool

我唔係

ok

我想返工

我讀緊飯deep

居然咁多人

禾刀系撕打

冇你想像中咁好.
做到自己想做既野就好
但唔係既話好迷茫

加油，上返HD又係一條好漢

人人都係c 打

又夠鐘食飯
食完再扮工

肚餓了

唉
只怪自己dse唔考好
而家數學想job又job唔到 好煩
仲要好多都英文教
利申 數學英文白痴

drop?

drop?

唔緊要啦 found dip 啲嘢好淺 玩一年就上返HD

係
唔識英文sor

要好好珍惜讀書既時間

冇錯，有無溝女

係呀，約左仔仔8點食早餐

我真絲

wait, 女仔返通宵更 仲要讀緊書
好等錢洗咩

係

自己交學費？

呀媽交
但係佢要我還番俾佢

借錢，咁點解唔同政府借
grant 唔到都可以申請低息貸款，最長可以攤廿幾年

係外國

又係鬼佬

一個sem only, 就快返香港了

exchange

唉
一講起錢我就覺得煩
如果有得免費讀書就好了（發夢中）

21:19

中小學已經免費了

大專都有就好了

英國佬

Yes ar, btw 黎到日日都係講廣東話
不過真係人生最開心既一段時間

其實唔係咁好 會影響咗上流性 仲有學位貶值問題

Portugal

冇機會試 葡萄

歐洲佬

0827

不過我想做去芬蘭做北歐佬

巴打做緊咩野, 咁夜唔訓?

習慣咗朝早先訓

搵聖誕老人

巴打返夜晚？

唔係 夜鬼 淨係鍾意凌晨靜英英果種感覺

早晨

1111

我係香港都係
但有時凌晨又覺得好寂寞

你去識女朋友

不要再說鳥, 我覺得自己係零

幾點訓阿

咁我係負數

Sunrise on 6:33 AM HKT 仲有一個鐘鬆啲

錯啦 你要抱住一個心態係如果我去溝女 總會搵到個

想等日出？我都聽歌想訓了

情聖

日出就會眼瞓

我都想係

過幾招嚟

我單身狗

幾點收工

無 單身狗一隻

u are not alone

理論派

是咁架啦

差執手尾

每日都返工嗎

我想做實戰派

賽馬日前先番

淨係返沙田？定跑馬地都要去

首先你要有個目標

秒殺

鐘意親既女仔都已經有男朋友

順其自然啦清

六點都仲有人喎

呢到成日都有人

我都覺

覺得自己好悶 莫講話溝 要識到新朋友都未必有話題

好肚餓

所有好女仔都俾人mark哂, 唉...

落街飲茶

你又去mark

琴晚係屋企飲酒飲到0330 然後依家醒左
胃痛

已經太遲

無啦啦做咩劈

never too late

我係無乜興趣去識人但又好撚想識人 好矛盾好麻煩

咁矛盾嘅 當識新朋友咁囉

又未訓

呢幾年黎識親既女仔都係咁
之前自己鐘意既女仔亦都俾人追埋, 唉

要去認識了解一個陌生人 當中要花既腦力時間真係多。

慘了

最主要係搵到啱傾嘅

今次我12點半就訓左 不過5點就醒左 一陣仲要返工

都唔知點算好了
擺唔低

訓唔番呀

難啊

上YouTube聽嬰兒安眠曲 肯定訓到

星期六日絕不工作

我都覺
最大問題係 可能你對人有好感 人哋當你朋友 嗚呀

開始見到陽光 又係時候上床

Part time 返office hea

good 伙記

辛苦了

I know that feel

屌 都係訓唔返 起身做assignment好似好d

只係沙田

收工未

做做下就想訓

收工了

回家訓教了

馬場做乜做 剪草皮？

日出 此po已完 下次再見

Bye bye

早唞

唔係囉好冇=_=